（冰山一角）美賓州抓到死人選票 兒生性亡母感安慰

美國總統大選陰謀論不斷，川普持續以法律戰對抗推定當選人拜登，控訴選舉中出現許多舞弊現象，沒想到賓夕法尼亞州檢方確確實實地抓到了「死人選票」，目前已起訴幫亡母投票的涉案男子。

據《華盛頓時報》報導，美賓州德拉瓦郡地方檢察官史托爾斯蒂默（Jack Stollsteimer），於當地時間21日召開記者會，透露現年70歲的男子巴特曼（Bruce Bartman）為死去的母親和岳母註冊投票，雖然岳母的資格沒有通過，但他成功幫早已不在人世的母親投票。

檢察官指稱，巴特曼使用十多年前過世母親的駕照號碼登記投票，在收到郵寄選票後，以她的名義選擇候選人並寄回。另外，巴特曼岳母已於去年過世，但他卻試圖以岳母的社會安全號碼進行註冊，在行政單位寄送確認信之後，巴特曼還偽造回信，只是最終沒有以岳母的名字獲得選票。

史托爾斯蒂默表示，巴特曼將2名死者登記為共和黨人，並供稱他是為了要幫助川普。史托爾斯蒂默說，他之所以提到這些事，是因為外界流傳著許多選舉舞弊的陰謀論，而這是他辦公室遇到的唯一一件死人選票案。

賓州法院預計將在1月開庭審理巴特曼案，目前不清楚巴特曼是否有聘請律師，但文件顯示他目前已保釋在外。

巴特曼將2名死者登記為共和黨人，並供稱他是為了要幫助川普。

又唔報最後投左邊個？

原來侵舞弊左先有咁多票
不過舞弊完都係輸

佢把口話川普

口裡說投侵實際投敗登

Dead life matters

你贏晒啦

選之前民調就係相反
唔好睇小死左膠呀 佢哋好蠱惑㗎！

死人的命也是命

真定假呀你。。。

我夠自稱藍絲囉

選之前
個個都話投敗登 因為投侵會被人標籤
選完之後 咁多舞弊證據出曬嚟
你就知其實係投敗登喺班俾人捕到就屈落侵度
好明顯啦 連登已經大把證據

投邊個都無關係，最重要係個系統有問題。唔好比人 Spin 咗去 - 有問題投當奴侵，即係無嘢。問題係搵唔到果 D 又投咗嘅呢？